原價放謝安琪 尾場 二連

已經無心情再睇

680x2

低於原價放9號680兩張連位

唔想睇+1

原價放兩張 9/10 $680 2連
58段29行
Tg:

垃圾狗kay

原價放9/10頭場 380 2張

放9 Oct 頭場 $980位 *2
第6行
有意pm